連係twitter 都被禁聲

就因為尋日講多左69 就被人封
而家仲有咩地方可以講野

有冇巴打都被人封左🙃